{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_026160",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "천덕봉2"
    },
    "text": "天徳峰 (천덕봉)\\n\n京畿道広州市\\n\n京畿道広州市の東南部実村邑二善里の東側に位置する山だ。 この山は高度634mで高さがある。 山の位置は驪州郡金砂面と利川市新屯面·白砂面との境界にある。 この山は員積山の主峰として知られている。 「新増」によると、元積山は無積山とも呼ばれ、東に50里離れたところに位置していると記録されている。 ここには「元寂山は陽智文殊山から山脈が伸び、最高の山脈を成す。 \" \"は「輿地図書」の記録もある。 「海東地図」ではこの山を元積山と記録し、「1872年地方地図」では元積山と表現されている。 「中正南漢志」には圓寂山と記録されており、この山は実村面に位置し、驪州と利川の境界を形成している。 この山は陽地の文殊山が主脈であり、広橋山、修理山、武甲山と共に光州の4大名山と呼ばれる山だ。 この山の頂上には恭愍峰があるが、俗説によると恭愍王が紅巾賊の乱を避けてこの山に来たのだ。 この山には恭愍王の家と塀の跡が残っており、恭愍峰と呼ばれるようになった。 「大東輿地図」では正開山の西側の幹に員寂山と表現されている。 「朝鮮支持資料」には光州郡実村面の山谷名で天徳峰が沙洞に位置するという事実が収録されている。",
    "QA": [
        {
            "question": "天徳峰はどこに位置していますか？",
            "answer": "天徳峰は京畿道広州市の東南部実村邑二善里の東側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "天徳峰の高さは何メートルですか？",
            "answer": "天徳峰の高さは634mです。"
        },
        {
            "question": "天徳峰は他の山と比べて主峰として知られていますか？",
            "answer": "はい、天徳峰は員積山の主峰として知られています。"
        },
        {
            "question": "元積山とはどのような山ですか？",
            "answer": "元積山は無積山とも呼ばれ、東に50里離れたところに位置している山です。"
        },
        {
            "question": "天徳峰はどのような山脈を成していますか？",
            "answer": "天徳峰は陽智文殊山から山脈が伸び、最高の山脈を成しています。"
        },
        {
            "question": "天徳峰の別名は何ですか？",
            "answer": "天徳峰の別名は恭愍峰です。"
        },
        {
            "question": "なぜ天徳峰が恭愍峰と呼ばれるようになったのですか？",
            "answer": "俗説によると、恭愍王が紅巾賊の乱を避けてこの山に来たため、恭愍峰と呼ばれるようになりました。"
        },
        {
            "question": "天徳峰にはどんな遺跡が残っていますか？",
            "answer": "天徳峰には恭愍王の家と塀の跡が残っています。"
        },
        {
            "question": "天徳峰は光州の4大名山の一つですか？",
            "answer": "はい、天徳峰は陽地の文殊山が主脈であり、広橋山、修理山、武甲山と共に光州の4大名山と呼ばれる山です。"
        },
        {
            "question": "天徳峰はどの郡と面で境界を形成していますか？",
            "answer": "天徳峰は驪州郡金砂面と利川市新屯面·白砂面との境界を形成しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 357
    }
}